在雞蛋與高牆之間，我永遠站在雞蛋那邊。 （別來無恙～改歌）

你發聲在poly牆壁多堅定
每句詞匯鏗鏘難以被忘記
民主的屈辱 不想屈服
無法再操心
你如今 已離開

高質樓主

多謝鼻毛仔支持

你有否想得起民主的生活？
雨傘撐起當天民意沒忘記

越諗越心痛，作唔到落去…

無恥的高牆 港豬歡淫
在圍城內捨棄自由

漁港的污濁 多麼污濁 能陶毒盡子女後人

記住當初我們選錯人
做盡人事雨傘未爛
別用時恨晚再就範
慶幸還有工翻 還有工翻到未日

領受完自栽的後患
在未來一世也負債
忙下去 捱下去 樹蛙不開心
中國不理

巴打加油

lm